捷克：不會出售武器予香港警隊

惟作為歐盟成員國及北約成員之一的捷克共和國回覆法新社查詢會否批准售武予香港警隊時，其發言人指出，就武器出口而言，捷克共和國自2020年起，視香港和中國大陸之間已沒有任何區別，由於國際禁運，不允許武器出口予香港。

有資深警務人員指出，若捷克不准售武予香港警隊，相信警方很大機會改購中國槍械，「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。」

咁叫都唔差？咩意思？係咪不信任國家？
想買其他國家武器？勾結外國勢力？

咁用黑星定紅星?

咁點解唔一開始就買內地槍

捷克好似都好反共

P.S. 捷克槍 QUALITY 唔錯架

內你老母

係好就唔洗買外國貨啦
好明顯高層都知會瀬野

總統好奶共

賣d古惑的鎗比佢地用

卡彈 + 炸膛風險高
槍管壽命短

點解唔買中國衝九衝鋒槍？

用返“資深警務人員”既用字

「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。」

慢慢用啦你班支那警

仲有本身啲子彈唔通用

大陸貨咁好
點解唔一早就向大陸買要買外國貨

賊又捉唔到，案又唔破
用嚟屠下平民，駛乜咁勁，求其喇

香港已經輸咗

港共恐怖份子又要喺黑市買

全面換裝

為咗國家安全

警察應該全面換裝, 用中國貨

放心，仲有中東可以買，大把AK47翻新貨
再唔係向俄佬買，買一送三

EVO3 A1 好COMPACT, 同好穩定

正嘢嚟

到時班警察又會自貼警員證寫聯名信話高層買大陸槍草菅人命

買定花生 睇人炸膛最開心

中国人最鍾意買不到心儀物品就阿Q上身

買不到沒所謂，反正中国祭又平又靚

澳州煤唔買用中国祭

美國大豆唔用 用南美

最後都係石頭腳

去鴨記買雷射筆得啦，講到咁大殺傷力

當年去過一次捷克，真心覺得個地方好靚
對比返後來去埋嘅奧地利，前者嘅民主得來不易
又點會真係出口武器去害人

呢個係國會議長
反中同台灣fd係首都布拉格市長

等於蔡英文同柯文哲唔會一樣政見

可以用中國製 PPK, 係國內間諜專用，射程 120 米

之前用支那製tg玩放題

等睇走火射大脾

蠱惑的槍

中國製會爆炸是常識吧

警察走火射大脾, 依家都久唔久就有

其實炸膛係好危險

分分鐘眼盲 / 碎片插入腦

支那國就支那國

支國太把「良」性武器

Cz蠍式衝鋒槍真係又平又好用

係 中國武器又平又好 點解一開始唔買？
係咪唔相信國家？挑戰國安法？

煽動仇警, 拉得

喂 你中國早半年先屌鳩人地捷克🇨🇿議員去台灣
想人賣比你？
用返大陸槍啦 支那狗

用大陸貨啦
支持一中政策呀！

又話支那槍廢 quality差 而家人地唔賣又話支那槍好

黑警：捷克犯國安法，假新聞，惡意抹黑

係時候統一武器制式
都是公安不要攪分裂

好嬲好嬲

支持中國人用中國槍

警察係咪中国人？中国人點解唔用中国武器？係咪睇唔起中國？係咪想辱華？係咪試圖分裂國家？

佢點知係邊用過

連製式都要改啦，唔可以個個都有槍。有槍叫武警。中央直接指揮!!。其他唔比有槍。

咁唔差一開始就唔駛買外國貨啦
跌落地下揦翻拃沙

用中國槍咪ok lo

用中國槍就襯晒啲香港死差佬啦
成班大圈幫咁

乜垃圾國家黎
邊個洗買你d野-.-

衝九不如改名做衝狗啦

留名睇走火

睇吓邊個黨
有啲黨抗共，有啲親共

屌你老母臭閪死港警
有國貨唔用用外國野
係唔係分裂國家?

好快會有支那槍走火射死黑警既新聞

你还有党呀
買norinco啦死黑警

係最反共

相對標準嚟
唔會自燃同手上爆炸已經唔係差
用譚仔辣度理解

CZ75

要上淘寶買了

把槍廢嘅，都控唔到

利申：Rainbow Six

識閪成語咩佢地

柒少陣 呢單野喺捷克都係當係做show反現時總統

用嘅係班前線狗。大蛇驚閪咩。

果時話買春風部電單車 跳曬出黎反對

而家用左輪都走火
比支曲尺佢哋一定搞唔掂

搞咁多做咩
淘寶咪得囉
遲D唔再中央採購
自己的槍自己淘都得

有幾可真係開槍
是鳩但買支bb彈槍都得啦

到時咪一堆草管人命

奶共啫 駛撚俾面香港咩

痴撚線 完全無諗過會咁樣

警狗咁你仲諗，行動買啦

豈有齒梨
油偉大祖國的槍唔買，去買洋鬼子槍
米即係賣國

點解公安唔用國貨？

用外國槍的公安算唔算勾結外國勢力？

咁愛國學乜嘢人用外國貨啫

捷克係咪已經觸犯國安法?

正啦
返工用黑星做黑警
放工用黑星打劫

移民Czech有冇得唸？

捷克共和國自2020年起，視香港和中國大陸之間已沒有任何區別
揚威海外

捷克同台灣有邦交
搞埋雙子城
港共政府真係唔識過喎
難怪popo又柒多次

賤種
被世界遺棄不可怕

但缺點就係聲音太大

打平民用大陸槍都得啦

順便整d凹頭子彈

卡彈

黑警又話愛國？ 點解唔用國貨？

公安用中國貨，有咩問題？

國產槍可能會走火，黑警條命仔緊要

中國制會不會爆炸，走火屈巿民？

好似話港警都有白手套
之前買車都借其他機構名義

班狗智商係低
但諗計搞香港人就大把計

「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。」

開始要麻醉自己

古惑的槍, 想射手足, 射中自己手足

電槍漏電

購武算唔算外交事務

用紅雙喜
留名等睇走火

捷克最撐台灣添
都唔知港共邊到黎嘅自信覺得人地會賣野比佢

溶入大媽區，人工幾時同公安一致

飛虎隊用AK

早廿幾三十年面對揸同一類槍既旱匪

吞槍唔洗搞咁多野啦

感謝捷克手足

原來蘋果早幾日報假新聞。係連捷克都唔賣呀

吞槍自殺用中國貨會爽快啲

唔知買ak定95式

內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內內

邊度買 0.224 痰罐仔子彈？

直接買終國貨囉

用中國果d幾好丫

理性分析：

廢囉

香港曱甴柒出國際
疊埋心水買支那槍咪好囉，自己攞嚟柒

日日睇CCTVB，唔知好正常

好囉，用国產 AK47，向市民掃射
中国人最叻呢味

中國嘅鎗其實唔差，89年示範過比大家睇，對乎平民絕對無問題

飛虎隊

跟返支那嗰套就啱啦
武警還武警 民警還民警你班賤畜只配揸碌棍

仲用緊德國警車
新聞見到囚車仲用緊賓士

咩叫唔差？
係不嬲都好差，依家變唔差；
定係不嬲都唔差？

買槍應該難啲借其他機構
想睇用紅十字會名義買

用中國製啦

人地之前威到中國國慶叫當地中國人去係連儂牆畫5星旗

如果係好，警謊就唔會被佔領23年都唔買佔領國蟈貨，
又話平又唔使驚歐美制裁，哩啲就係恐怖組織嘅典型口吻。

港共話槍管壽命短都唔知幾好
年年進貢比支那

其實而家中國貨真實質素如何
當然對港共呢講 得番中國製可買係遲早既事

黑狗有黑星ak用收工順便幫親金行錶行

Sorry, 冇得揀, 留名睇支槍走火同自爆

國會好反共，仲比中共迫死左個議長定議員,而且同澳洲一樣比中共經濟制裁中

前排先話造工粗糙

喺狗屋自爆

點解唔用國產貨
黑狗犯黨安法

「我有錢喎，點解唔賣俾我？」

人工都應該融入大灣區

買東風啦

咁又係呀 公安都唔差又平人工 換埋佢

根本一早就應該買國貨，仲有啲警車應該換埋做國產

不如匪犬訓練學校搬返支那

搞咁撚多嘢做乜鳩
直接用大陸貨咪得
反正都一撚樣 咪撚扮高級

香港人要打大陸針
香港公安就用外國槍

走 狗兒回家

去阿富汗偷運AK-47咪得囉
大家都係恐怖份子

睇嚟遲下買電槍都係得支那貨
未用就電撚死你班狗

不如用冥幣出長糧？

班人打刧唔洗換槍了

人都要換

射射吓卡撚住 被人射死姐
冇乜大不了姐

為中国戰死 值得

冇錯係，議長地位係捷克 No. 2
聽聞議長佢可能參選總統

中國制都有9mm
好多半自動手槍/衝鋒槍都係9mm
打無防彈衣夠做

到時日日開住香檳睇煙花

捷克槍狗也不屌
支那槍世界第一

車呢？
之前班賣國警曱試完中國車又話垃圾唔用
依家班愛國警曱幾時用中國車

如果國貨係首選，就唔駛左揀右揀啦

港府惱羞成怒，轉頭就話「屌你喇，我先唔同你呢啲支持台獨嘅國家交易」

支那製既滅聲器可能真係塞棉花

支持國貨啦
用撚埋大陸車啦

係歐美總統唔係大嗮，好多時都要睇國會臉色，歐美國會亦唔係做習帝傀儡嘅人大。

我係捷克人呀屌

同意，揸AK47行出街一啲都唔失禮，又襯得起警察成個look, 聽講當啲葉繼歡都係揸AK47搵食

公安人工都平過 香港警察

你煽動仇恨

公安新槍92式，
居然有同一款槍彈匣唔通用既問題

又可以刷gdp

捷克好波

有外籍quisling figure喎………

捷克係窮但都因為咁保留左好多好野，布拉格真係好靚不過都真係好多人

奧地利感覺高貴典雅d，維也納好舒服

國安法之後已經唔再分部門去制裁了，而家全香港一齊制裁，之前都仲可以用海關名義去買

唔洗擔心最後一定貴過外國野，東江水就係例子

用消防名義囉

呢個好似係市長

總統奶共，總理係反共

同俄佬買AK咪得

只係隔左條邊界，已經咁大對比
當時令我好感慨
再去埋匈牙利，個對比仲明顯
明明三國曾係係盛極一時嘅奧匈帝國
點知下場各有不同

用黎屠殺平民姐
你估你真係打恐怖份子咩
用支那野夠啦

Budapest 我都有去呀國會大樓好正，同布拉格維也納比好似仲落後d但我覺得係最靚

奧匈帝國，從來都係奧地利食住匈牙利，二戰後美蘇分治個差距仲大左

Danube上游都係富國
越下游就越窮
不過Budapest陣音樂味，同Wien有得比
中間個Bratislava 都幾有feel

奧匈淨係得奧地利係最先進，其次係捷克，之後係沿海嘅斯洛文尼亞，匈牙利嘅工商業係奧匈分裂時已較落後。
匈牙利布達佩斯起義俾蘇聯鎮壓，之後極權統治，暴政不受大眾監察，貪污橫行，就變成窮國。

剩係睇大家個火車站已經好感受到個發展差距

國貨先好，起碼射唔準，冇咁易中

捷克共和國自2020年起，視香港和中國大陸之間已沒有任何區別

呢招高呀一個中國原則，港共反駁即係唔認係中國

係，捷匈兩國d火車好重共產味
反而obb 先進得多

同阿爺買黑星咪得

屌你宣過誓愛國又愛港, 就好應該用國貨支那槍~!

尻估，
皇家警隊因為當年用返英國嗰套嚟train，用國際通用嘅槍械訓練，咁沿用了咁多年如果轉用啲未train 過嘅槍同口徑咁就要重新訓練過
再者解放軍都唔會信任香港呢啲外邦人接觸到國防級嘅產物， 好似佢哋最引以為傲嘅95式到而家都好似無出口俾其他軍隊用

用九五式咪幾好
黑星AK
匪徒專用武器

去Budapest 俾我印有少少灰
雖然天氣好好都冇praha同wien果種貴氣
可能就係你講呢個background 有關係

其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。

你真係好撚小學雞

愛祖國 買國貨

買多啲中國制古惑的槍

德國講明唔賣，
法國、瑞典、奧地利嘅國會又睇得好緊，
其餘歐盟國家都唔好意思趁機接德法放棄嘅暴政訂單，無謂為咗港共嘅細蟻訂單搞臭個名。

「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。」

咁好用點解要等到冇得揀先黎轉？

比人禁運就已經好7

黑警不溜都用最高檔的來路貨
警車囚車全部賓士，裝備全部歐美貨式
直到柒娥賣港，全球聲討，拒絕售賣武器裝備
黑警極度唔忿氣地用國貨

葉繼歡點解瀨嘢，支那黑星槍卡彈！

同伊朗係好朋友. 快D幫襯人地買啦 ! 恐怖分子

走火係對住我地。根本中共就想香港買國貨。咁先可以抽水。

有資深警務人員指出，若捷克不准售武予香港警隊，相信警方很大機會改購中國槍械，「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。」

好開心見到差佬都支持用中國槍

蘋果單新聞變相逼捷克揸正黎做 有料
值得訂閱

卡彈之後外，仲俾2隻狗反口喺背後開槍

飛虎隊，機場特警點算

換佐中共裝備，連訓練都唔同哂喎

第時攞中共武器訓練的香港公安，又點會係受北約頂尖訓練，返來光復香港兼復仇的BNO英軍對手呀

無得用歐美貨唔係單係虛榮感受損，
負責訂貨嘅中高層，仲無咗公費外遊歐美嘅理由。

你要加返句香港po po自己講㗎

有出口版本，好似係 97 式，但得東南亞國家同小部份非洲國家用

抽水就梗㗎啦！根本上所有嘢都係為錢，所有基建都係
講起走火...班朋友前幾日見到爆眼女&爆眼老師新聞
有人咬牙切齒咁問: 點解要射隻眼？射身或射手腳 唔得嘅？
有人答話: 照我估計就極可能唔係本地警射，射眼即係射頭...
...即係要攞命

走火

鞭屍
黃世澤 香港警察係問唔到捷克買槍

點解一開始係揀美國槍？
次選捷克 逼不得已先揀支那？
當支那臭四呀？

個腦即刻唸起中國製造射幾下就爆

用蚛國武器啦柒頭

因為新界區冇廠製槍

點解唔買祖國槍, 性能秒天秒地秒空氣

用外國貨無得食夾棍，入口貨有單有據
支那貨就唔同，容易溝通，可以報大數
支那食一層，本地又食一層，阿水知咩！

但議會制既總統並無實權，如德國總統，新加坡總統咁。

擔心

中國製ppk, ufo來福槍, 點224痰罐仔子彈

可能好快可以見到黑警用支那半自動槍連射殺香港人

想買支旁身

佢地要食夾棍實有方法
買支那貨可能殺傷力更大

岩啦，班黑社會都係用支那槍
本是同根生

Push.

冇得買來佬嘢先用國貨咋

叫班大陸西睇清楚班垃圾狗，點解唔優先買大陸嘢，愛國得把口

捷克狗！
香港警察同你誓不兩立
遲早滅你國！

直接運坦克車落黎仲好啦

等睇多宗此類事件發生

召喚mon post 狗

拍得住波蘭?

要成套系統重新訓練
外國野有槍架
支那野要人肉槍架

以前啲省港旗兵都唔係咁用

而家佢哋自己改裝

bb彈槍

佢啲歐霸警車已經係中國砌
不過我估遲下用東風小康 DFSK (出16萬8 suv 個間）

咩野「其實」？ 點解用「其實」？
阿資深警務人員想暗示咩？

二戰軍火庫，軍工好強。

餓死捷克狗

係香港武裝恐怖分子

可能子彈會到後發

新果批唔返sprinter 運返臭閪蚑那改裝

快啲解內地武器，睇下你粒手榴彈幾時自爆

係布拉格撐台咋 好似係

Blocked

中國製一向吹到咁大
外銷比香港呢d 外人 好易流出真相

吞槍自殺就乜嘢都冇所謂啦

又有多一個國家可以去

國產最高，國產美而廉，國產威力無窮。全隊換國產狼牙捧

警謊點肯用狆蟈貨
會用消防嘅名義去買底盤，再經香港運去狆蟈裝車身。

點解唔幫襯 Norinco(中國北方工業有限公司) ?

換個grip就靚仔哂

中國有9mm口徑嘅鎗 國內出口都有
95有556口徑 stang彈匣嘅出口版本 叫97式

黑警用支那槍爆炸，到時就好睇了

草管人命-毅進覺得人命係草
草耕人命-毅進都係覺得人命係草

毅進冇錯! 毅進唔會錯

制裁捷克 傷害全港八百萬人心

Ubisoft 一早講左SDU係用JS-9

一早應該用中國貨la
愛國嫁嘛
中國人唔用國產鎗正漢奸

打贏連登仔要武器?

之前訪台都玩殘你中共啦，on99

CZ啱啱先成功收購美國老字號Colt；轉頭就接香港警畜張單嘅話，即刻畀美國屌到屎窟開花都有份。梗係幾大都唔接呢張單啦~

用ak47囉，啱曬你班仆街個定位

揸AK 囉

即刻諗起王敏德

屌你AK咪自己友囉

捷克共和國自2020年起，視香港和中國大陸之間已沒有任何區別

一個中國政策

咩香港警隊，根本係軍隊來

同志 不要作发布假新闻了
以上问题主因是国外用家训练不足
跟国内工业水平没有关系

一定係未宣誓既內奸

九十年代以前，香港真係有自己嘅軍隊，
宜家為港共暴政揸槍嘅只係恐怖組織。

用大陸拉.

最多咪炸膛. 你估你而家係200既美國大兵?
最多咪100既蘇聯動員兵

唔夠人咪叫公安幫下手lo.

好似曾經透過坡狗買野
最衰我google唔返

會唔會口裡說不架

其實用d古代火槍都無所謂
對手無寸鐵既市民都夠有突

唔係裝甲車俾坡佬海關扣貨咩

買國貨炸膛

炸膛先好呀維修費慳唔少

加埋蒙面，會聯想到乜

愛國就要用國貨

係用複製公廠的蘇聯動員兵

依家有国安發仲洗鬼揸槍咩, 拉一個人都幾十人, 721老黑個D又搭膊頭, 依家無示威無遊行, 槍仲有咩用

用支那野大把走火事件會出現
食定花生

越大口徑愈傷

Budapest 感覺空氣質素差好多
街又唔太乾淨 有啲位又好似冇人清過咁
靚係靚但真心有啲支那feel

果個資深警員就梗係唔驚啦！佢坐office做後勤，反正都唔會用嘅，支槍大陸制定係捷克制又有咩分別吖！

掉返轉
係香港海關沙膽到走去扣人地玻仔裝甲車

咁點解唔一開始就買支那武器

或者咁講，你當上海咁喇
西式高質建築但係低質人種

以後黑警同大圈幫都一起拿AK啦
這樣下班拿警槍去打劫也不會有人發現

有資深警務人員指出，若捷克不准售武予香港警隊，相信警方很大機會改購中國槍械，「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要用嚟屠殺平民，唔洗咁勁嘅。」

之前咪講過
十飛入面好似有一兩飛變啞彈
長期維修嗰啲就唔知啦
但可見將來全部槍械轉晒用中國製應該會成日有走火炸膛新聞

用黑星啦

睇電影奸人係用黑星和 AK

東歐、巴西、東南亞、印度呢啲國家真係好想取代中國

笑撚死，有得揀班仆街唔係用自己錢唔買最好咩，d仆街用既所有野都係用最好

2700一隻

中国香港警察 點解要用外國武器？

而且 捷克賣武器俾你
隨時俾你告返佢違反国安法

最好係蠱惑的槍

班港警恐怖分子反正都係射市民既
用共產既啦

搵以色列睇下賣唔賣

有資深警務人員指出，若捷克不准售武予香港警隊，相信警方很大機會改購中國槍械，「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。」

咁好用，一早就直接入中國製啦
仲美國 > 捷克 > 中國

掉那星

用AK47 呀嘛

古惑的槍

俄佬AK係最貴最正

79式衝鋒槍out啦，遲啲話會撤裝
而家大陸警部係用QCW05

92式點都係半自動手槍，火力實大過左輪手槍

諗起班毅進狗吸完冰拎AK，真係正宗恐怖分子

屌你個中国祭

直接改名叫公安啦
反正都係用支那槍

都係聽黨話，班狗就自命不凡，高人一等，唔用中國貨

解放軍同公安都係得國貨用

會唔會梅花間竹咁發射

我愛捷克

港燦公安用春風
中国公安用哈利

OBB我覺得係僅次於日本JR，準時舒適

正常國家都唔會想買大陸槍除左d窮到窿既亞非拉兄弟
東歐咁窮都買蘇聯貨啦

短程導彈黎喎射到咁遠你都瞄唔到肉眼克服地球弧度

OBB d車幾型

ching弱智？

直接換晒做武警咪得囉, 人工又平又唔駛重新訓練

到時送到過嚟啲槍一定甩皮甩骨

用歐美槍開槍無後果, 但係用支那槍每開一槍都要承受炸膛嘅風險

留名

但同時匈牙利先係當中最勇武
1956年革命死咗兩三千人
你當佢係平民版維也納就得

但而家又俾返個極左當政

ubisoft先見之明

同埋啲窮國如果要買，最快最平都係靠黑市 AK，流量又多，而且一條龍服務，送埋子彈都仲得。

依家匈牙利明明係極右

AK根本係武器之王，襟操簡單易用易維修可靠性高

自取其辱，impudent, thoughtless, uncouth clowns同人地牙齒印咁明,重以為人地有錢就賣火比你?!

真係咁就唔會先搵外國貨啦！吹還吹唔該睇埋上文下理先啦

俄佬果支新ak200幾好架

呢個香港警察標準裝備黎
另外重有散彈槍嫁

捷克親台灣
好黃 多謝佢地

古惑的槍快d 出現啦

資深警務人員指出，若捷克不准售武予香港警隊，相信警方很大機會改購中國槍械，「其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平，最緊要唔需要擔心禁運。」

佢連報價都知道 資深到咁

極右反移民喎

其實國貨都唔錯呀
用黎走火一流

哎呀,搞亂左
不過都係獨裁野

左膠： 咁同共產黨有咩分別

無武器比人打死左啦 仲問

犯國安法搵拉

布拉格之春畀蘇聯出軍隊解散咗個自由派政府喎,畀著係你嬲唔嬲吖！

梅花間竹一槍向前一槍向後
名位蠱惑的槍

前手㩒住係肚前爆都唔怕

驚走火射大肶

今次香港黑警真係求仁得仁

「其實現時內地製嘅公安都唔差，人工又平，最緊要唔需要擔心咬返轉頭。」

用返香港祖國貨啦

大陸貨咪幾好
愛中國, 用國貨

大陸嘅槍走火整死狗的話，新聞唔知會唔會報呢？

所以佢哋係左膠 我唔係

一開始買大陸既咪得囉，做乜死都要買外國勢力啲野

唔差姐係垃圾，佢唔敢答完美？

報咩

警槍走火！慶幸唔駛割包皮？

勾結外國勢力 企圖顛覆國家

一早就內定用大陸野架啦
但就咁換又驚俾人嘈嘈閉
咗咪搵個肯定唔賣俾你既出黎扮競爭對手
對家唔賣俾你咪名正言順買大陸野囉

中國的會爆炸
你以為係槍咩？其實係炸彈

有狗隻下體自然爆開，經查證後證實無可疑。

有邊個想用

點解公安唔用支那製既武器？攪港獨？！

其實現時內地製嘅武器都唔差，價錢又平

咁愛国唔係應該覺得好好用咩？

非武裝車輛就得，武器禁運冇咁簡單

其實射手無串鐵平民百姓已經夠用啦
驚"中國會爆炸的先"真

幫大陸入貨衰左 ？